【痴撚線】柏景灣巴士站五米高電錶房頂傳惡臭 報警揭有腐屍

今早九時許，警方接報稱，大角咀海庭道18號柏景灣巴士總站一個電錶房頂發現一具屍體，警員隨即報往現場調查。該具屍體早已發脹發臭，估計已死者已死去十多日。據知，該電錶房鄰近九巴茶水間，數日前已有小巴司機於上址聞到強烈臭味，遂報警求助，惟當時未尋獲臭味源頭。今早有機電署人員爬上電錶房頂檢查時，卻發現一具屍體。警員在屍體身上發現有他人的財物，現正留守調查死因及死者身份，機電署人員亦在場了解。現場彌漫強烈屍臭，死者身穿牛仔褲。

邊隻巴膠黎

香港真係死

Cls 香港搞乜

10 幾日
諗起都臭
前幾日過年仲要咁熱又曬住

屌那星,兩個星期先去完果面睇戲,起果到搭車走

咁多死屍呢幾日

身上發現有他人的財物
賊？

咩地方，有無相

呢個位轉入去巴士總站, 左手邊就係九巴員工休息室

特登約條友上去殺佢？

成日坐巴士經過

咁高

流浪漢走左上去訓，病發死左無人知

有電架，邊個咁夠薑唔怕電死